最快答啱 請你食放題

如果我挨住師弟 咁師弟做啲緊咩呢？

答中而又最快嘅巴絲 請你留返個contact (i.e. gmail)

打緊飛機

被你挨住

師弟驚到扯哂旗

比人挨住

俾你挨住

屌緊你屎眼

呢到唔係力威

玩緊ig(挨住）

唔錯 不過唔係

如果有人答案好過我本身嗰個而又快過我個答案出現 我都會請

冇野做緊

心跳，呼吸

挨住另一個師弟

唔係做膠野

同人傾緊計

近 不過唔係

啱
答左 我最快

你俾啲時間我

幾幽默

啱

有創意同諗頭 不過你忽略左師弟呢個元素

唔係膠野

多謝你提我個名 不過唔啱

我俾啲時間你

掙扎

你係真係要啲時間定點

Credit: 4:44

如果[你俾啲時間我]挨住師弟
師弟咪俾啲時間你

真係好有創意 但係連登貴為粵語基地 普通話？ 不了

i see you

出一條解下悶:
雲雲眾多師兄弟裏面 邊個打親麻雀多例牌加一番？

放學

放學 挨師you

咁我做咩分師兄弟？

太牽強

做緊師弟

i住師弟 mini

師弟打緊牌

你邊薯鄉下？

嘩 你華生上身？

諗緊點推開你個gay佬

you can't push me away

Icq

申利：我就係師弟 仲唔答岩？

諗緊你e條問題 想食你餐放題 食完就瘋狂抽插你

新紮師兄

點撚知你

Icu

撕兄

我真心笑左 回得幾好

坐緊

俾緊掙扎

啱唔啱 我覺得幾好

唔啱呀 唔啱呀

身責師兄
一定啱

Brainstorm 下食邊間先

幾好 思路正確

師弟做緊滅絕師太

或者做緊許廷gay

你冇講幾時開估係咪永遠唔請?

2pm 開

多一個正評延長30分鐘

同佢講緊
i know that feel bro

挨住師妹

講完就多左3個負評

答案 警察 因為身「責」師兄 師兄當然做緊警察

師兄紮我

比師兄紮

追post ah ching

問緊師弟

佢CD緊

師弟：師兄，I CD

18銅人陣

答案：掙扎緊

多謝放題

開估啦樓主

答案係 扶青
多謝參與

處男！

負評上一頁

ok 我收貨

細比大挨 叫扶青

細比大挨即係細扶住大 咪扶ching

撩鼻屎

咪撚嘈啦 我覺得合理喎 你唔撚岩玩iq題呀 死撚返出去啦 下下屌屌屌 擺粒膠就有道理呀？臭化鳩

ching依

仲有一題！仲有機會食

想知雲雲係人名
定係云云嘅意思

都得 大家玩得開心 不過係食3哥
呢條3點3開

云云 我係白丁 對唔住

一番和尚

Nope

門前清/門清？

雲加

Bingo

花師奶
花和尚
有花加一番

不敢相信

係咪請我食譚仔
兩條友會唔會好gay

(埃) ipad mini?
你波細

解得通
但唔撚好笑

留contact la

屌 你啲friend 清一式係女？
唔好答我

對唔住囉

？？？你中心思想係？？？

背背龍
因為揹住劉浩龍

出多條
除左小白同小雲之外 仲有邊個係本身係陪住我呢？

呢題價值20隻脆香雞翼

Sha lalala 陪伴我一起歌唱

請我食件炸蠔都好

正花唔得?

多啦a夢

Tips: 一首舊歌

留住你陪住我？
林子祥：海市蜃樓！

小白 同 小雲呢

利申: 未聽過

開多條戰線
云云咁多師兄弟裹面 邊個睇落最slim?

沿途快樂自由陪伴我

你自己
因為與我常在

ICQ

美夢 成真因你讓我到處碰

除非你是我 才我與我常在 一個人 從鏡內發展恩愛

青山

因為白雲原是青山伴

應該係唱青山原是我身邊伴 伴著白雲在我前

多謝20隻脆香雞翼